s9+轉iphone 11

個螢幕邊個靚啲? 算係升級定係降級?

大降級
11 Pro都未必夠S9玩
11用低清LED, 連字都唔夠清

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

完全唔抵
係都轉pro啦

11只係lcd

It's been reported that some iPhones particularly iPhone seven emit radiation over the legal limit so I suggest you use Samsung Note Ten Plus instead as it emits the least radiation out of all phones to date. Galaxy S Nine Plus also has amazingly low radiation.

Sorry, 記錯